十幾年既二手車

買唔買得過 想試下第一代boxster
又驚買返黎整多過揸
買唔買得過

第一代boxster. 冇錢整唔好買舊跑車.